屌 曼城咁撚廢就讓返個位俾曼聯啦

始終曼聯都喺2018贏過利狗

我城隊u team都勁過鏝

agger
daddy 戰術大師

希望樓主唔好再拎曼聯兩個字嚟玩

做乜9
唔記得log out?

下半場3:4啦
渣穩個平安鐘未

sor

有VVD喺度 鏝城入到波我切啦

買左 多謝你

奧脫福大帝

CLS

希望樓主唔好再拎曼聯兩個字嚟玩

轉左ac了

買左3.5大
等緊下半場收錢